仆街啦股災 聽日插一千

好撚恐慌

係

聽日無一千都八百

股災終於到

呢句真 今日引牛引到出晒面 聽日真係血流成河

畀我走哂強姦金先 得唔得

唔明點解仲會有人覺得係引牛
聽日實高開 反彈上3幻6

略懂皮毛既我都睇得出引牛

大好友

得 送你一隻時光雞 帶你返33400 俾你走

引撚晒熊

連登止蝕又贏

引牛

邊個仲敢入牛
熊2都黎緊

熊三啦仲熊二

no 牛2

仲牛 大好友

好友沈判日!!!!

似

二幻七唔會穿的

左牛右熊

你班仆街 信錯你地 今朝仲快手止蝕咗 屌

止蝕d咩

大家睇一睇圖就知道要轉向啦
仲做淡既就等打把啦

恆大。。

屌死佢地

留名

ching太保守啦，我睇上4幻都得

留名binc

5幻

3幻6係第一目標 4幻係第2目標 睇一睇夜期話咁快扯晒期

一日打丁廿四次

仆街夜期升緊

空心一條柱呢粒野就係轉向既訊號

日日都有人咁講
日日都熊軍勝

會唔會又嚟十字星

100天線牛2轉牛3訊號

Ching 我係透過睇圖呢D技術分析預測未來市況 今次 我100%肯定自己是對的

明天！將會是升災！將會是熊軍永不翻身之日！
牛軍全面佔領港女！

好開心係呢個post見到咁多志同道合既牛軍
明日 我們將與熊軍一戰生死！

罪人有請，公子獻頭

跌返喇

有排都未轉燈喎

係人都知呢個係真牛3前既終極一跌

牛三
all in 266牛

覺悟吧，聽日升返1000

美股都未開市已經咁樣升法
美股一開！明日熊軍哀哉！

最少升埋聽日 跌左1500點唔洗反彈咩 沽盤又走晒 又唔係有咩突發新聞 all in牛